條女好撚正呀

拉

美延係幾美

拉你老母 滾啦

我老婆❤黎
正常的

醜
拉

拉啦 今日有行動阿 垃圾樓豬識唔識分輕重阿

落地獄啦你

拉 推行動post

收皮啦你

唔拉咪推囉

拉你媽 傻逼

好波 支持

求下大家幫幫手用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

幾條移哂民嘅賤種日日出片歌頌支那
扭曲事實抹黑手足

要Report哂2個！！！！！

Channel link：

班仆街第2個channel：

REPORT教學：